唔該 唔好再叫佢地做狗

佢地係恐佈分子